# Warsztaty TDD

## Notatki

* nazwa klasy - rzeczownik
* nazwa metody - czasownik
* testujemy zachowanie, a nie implementację
* nie testujemy metod prywatnych
* jak metoda prywatna nie jest nigdzie wywoływana, to należy ją usunąć
* metod publicznych powinno być jak najmniej w klasie

## Kręgle

[Obliczanie punktacji](http://www.bowlinggenius.com/).
* 10 kręgli do zbicia, 2 rzuty w serii
* 10 serii, w ostatniej możliwe 3 rzuty


##

https://github.com/FriendsOfPHP/PHP-CS-Fixer

testy mutacyjne
infection
